小弟想買電視mon

小弟屋企用左6 7年個mon
主要用黎玩電腦 個mon有得睇電視插天線
仲有兩個hdmi頭 一個插ps4一個插hdmi
想問下如果買mon應該點講 電視mon display定電腦mon
求推介 我大約電腦枱得20吋

唔識呀有得睇電視又有得用ps4 電腦

電視mon

我打過去黃金 班友柒下柒下話咩電視mon呀
所以我覺得係咪我講錯 應該叫顯示屏?

柒下柒下講緊邊個

佢地話咩叫電視mon叫我講清楚

係唔係電腦mon

咪係，唔屌7你都唔得啦樓主

電視就電視
電腦mon就電腦mon

乜鳩電視mon

你嗰部係電視嚟

電視都有hdmi位 留意返你部電腦出咩頭，買返有個個頭嘅電視就ok

但我部電視個設計成個電腦mon咁
咁即係我買部電視插返hdmi線就得啦

巴打 我用緊1080ti應該用咩mon
睇到電視同電腦既

依家差唔多乜撚嘢電視都有得當mon用咖啦

電視就電視 mon 就mon 喇 柒柒下既樓豬

答左推介咩先

普通電視應該唔識自動開著，即係hdmi有信號都仲喺standby mode
電視mon好似得samsung同lg有出

我個部爛鬼mon用左6 7年都得 可能照用到做質數差掛

究竟想買乜

1080ti就買4k mon啦樓主

LG/ TOPCONPro